其實我相信有好多人都諗過殺自己父母

話說前兩日同fd入左場睇，見個poster以為係嗰啲典型勵志片啦，未姑且睇下stephy做成點，屌，完全唔係嗰回事！

原來個故事係以一單兇殺案為藍本，講個女仔係點樣殺自己既父母，睇到中段真係起曬雞皮！雖然成套劇既對白唔多，但係女主角既眼神真係好勁，好入戲，就算無咩血腥場面，但隔住個moon都smell到陣血味。

為免劇透俾人問候老母，我都係唔講咁多內容⋯⋯純粹覺得呢套戲真係寫實得好恐怖，令我諗起好多自己既往事，尤其係我屋企人以前點樣對我⋯⋯ 坦白講，我係好憎佢地，都曾經試過忍無可忍，想自殺了事。但係正如女主角所講，點解唔係我做錯，但死嗰個係我？我都有咁諗過，所以最後無做到。我同stephy既角色比較似，一味死忍，但個心係好痛恨屋企人。

相信係香港，大把人既家庭關係差過我，表面好似好規矩導距既人，內心都總會有怨念，只不過呢一面得我地自已知⋯⋯女主角只不過係做左佢心中所想，用佢父母條命，換自己自由，所以睇睇下我竟然同情佢⋯⋯

唔知有無巴打明我呢種感受⋯⋯總之睇完呢套戲我真係幾沉重，但係又好配服個導演，點解可以揣摩兇手既心理揣摩得咁透徹？？？小弟真係欽敬欽敬。 啲人話stephy拍空手道，係佢歷來最好既表現，睇過藍天白藍既人就知，一定唔係。

利申: 不嬲都唔中意鄧麗欣同万力申，但係而家覺得佢幾好

邊鳩個万力申
万刀甲就識

想殺家姐多過老豆老母

呢個case都聽得多

一時手快 覺唔覺佢地散左之後鄧麗欣好似發展得仲好左